RB贏到巴黎我食屎

跟機

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

叫泥狗食左先開po

越多依d post 我就越放心買rb

拜仁贏到巴塞，我食屎

里昂贏到曼城，我食兩次屎

25?

你老母25

聽日8號都番工

唔番工你養佢一家大細？

可以放心all in RB了

笑啥？

負皮哂我d cm

佢細蚊仔未返過工啦 唔知養家辛苦

all in rb

收到風rb今晚一開波就會鏟斷Neymar隻腳先
之後你就等食屎啦

On9